[又係我廢中]你地千奇唔好朝早燒車呀

好多人要番工，包括廢中我 你地燒還燒，夜晚燒好喇，唔會影響到人。
朝早燒會影響到好多人架，同埋千奇唔好打藍屍司機呀，知唔知

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

千祈唔好燒黨鐵啊
千祈唔好set roadblock啊
我要返工㗎

塞鐵

有人既話好難燒喎

和平理性